當年有主張「梁天琦選入立法會先救到佢」

今日「梁繼平代表抗爭者與政府公開談判先救到佢地」

同意
反對